投完票，陪完屋企人之後唔係無野做嫁，可以坐票站門口數人頭

之後再對每小時投票人數

唔差太多就ok
如果差好遠就搵該票站泛民